有冇人知聽 paper3 listening幾點開始?

有冇人知聽日listening幾點開始
唔想咁早入去聽鳩up

up

係咪10。？

係

你都考？

Same. 中文卷3都係9:50 先入場

唔係禮拜日考咩
仲係屋企溫緊書

下 考左喇喎勁簡單